李安，拿度同迪加被毆打 猜外國演員名

李安 拿度 迪加 被毆
leonardo dicaprio

陳國邦

做咩事姐你
自問自答

做乜鳩

巴打，我留意咗你好耐，你真係好幽默。

我自問都算個ok幽默嘅人，但係你幽默感比我真係高十幾二十倍…

錯，應該係100倍先啱

估唔到我喺呢個post竟然見識到你嘅威力

我真係笑到爆咗肚，依家一路打字一路執返啲腸呀內臟呀腎呀，塞返落個肚度。

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑？

啱

錯

中

全中

其實唔差
下次排版整好啲

寶貴意見
收到!